美股認真討論區 DCCCLXXIII

開定...繼續討論...

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

PUSH

明顯+x班人同4叔/sellhk/周大碌班人層次唔同

好記得07年四叔開記者會，話自己入左邊隻邊隻國企，08年仆曬街，有錢人應該唔會輸錢（可能仲有賺），但真係好無面

4大入面，周大碌我覺得其實係最老實，明刀明槍話俾你知有古惑但亦有高回報，願者上鈎。

暴巴駛唔駛開定咁多個

嘥9氣

咁多個得+x整創投基金買中ZM就知
誠哥睇人同睇事眼光係唔同啲

佢啲靚 有料

如果+x回購中環中心

原來全線中概股都big short

咁就係時候all in 1號

維尼落返台可能會

其實咁講, 有錢你想點買都得啦 有一百億 擺落初創
中一隻就 cover 到

支爆不遠

認真
依家入Tsla 短call就係買false hope
覺得佢會升 ff 入s&p

但係so far利好盡出 講ta 又無勢 講基本面就自己知咩料

對火記聽講係同叔最好

除左+x，好多後期都係靠”guanxi”

ZM即市幅圖就好似certify左既人既心電圖

大家咁唸，就買1個單位咁多

其他幾位就係冇咁嘅眼光

近期大熱EV 網購都big short
BILI磨左好耐開始有量上

係，所以小西SH流冇錯

幾時會返生 波巴堆call 走左了？

個天比我中一次gap up 得唔得

新世界股價唔掂wor (又垃圾供股比例, 又私有化)

+x肯用鬼佬, 剩係依樣野已經無得比
好似馬世民之後做到Glencore主席, 已經睇得出d水平
global version 可能就係靠依班鬼佬

要SH啱先有用
SH到5號仔到而家仲蝕緊

395個陣走左了 佢支持位係375 唔穿可能呢排都無事
不過好難講 有疫苗係人都知佢growth rate會低左

日日都想VXX

同d call一樣

都係要砌靚個組合姐
老實講港股出名個幾隻買齊哂 唔好剩係得匯豐都實有賺既

CARR買得少少又爆上去

但創投要SH又另一種做法
港股好快好似英股咁得返間交易所買得過

專登架

你睇佢個集團結構，當年周大碌未上，新世界好聽就叫上市旗艦，唔好聽其實係風險高/回報低，豬頭骨，所以上市益你

周大碌上市都係咁，自由淫最旺個期上

所以睇耐左你會明點解我會咁講，擺明佢係真小人唔係魏君子

mrna

mrna 準備殺上150

早2日utube見到，高銀財困撲水，睇報導講到北豐設局害佢，+x 出手相救。

北豐好似好低調，真係估唔到咁狠

WKHS年底會唔會妹返上30

磨到啲call 變廢紙

收夠貨 準備上7000

完全無力跌

訓醒應該全部紅哂

同意

全倉科技該如何布署

Bntx 衰多手

Sqqq call for hedge

小西流一直都講每季review個基本面有無變
SH=/=扑暈自己乜都唔做 SH 5號仔叫做等運到唔係有眼光
嬴左係你好彩

隔籬ibond post好笑到...炒ibond都有

Pfizer及Moderna疫苗兩者最大的分別

咁睇moderna隻vaccine有機會跑出
事關-70度係差唔多冇可能空運到
而moderna keep cool 2-8就可以大量空運到
照我所知 好多貴藥都係玩出廠keep 2-8限時到達

疫苗PLAY炒完起碼要等12月FDA approval 消息(如有) 先有望翻身

留意下MRNA高層成日都賣走股票

我純粹係物流可行性分析咋
可能隻野本身就成本太貴/量產唔到

MRNA $1X, $2X開始賣

PFE 公佈個日完美大手賣出

小弟不才 ibond人均幾手 唔係汁格仔only?

CVAC果隻好似5度都得？
個成本平過運三文魚

TSLA 今日又畫乜嘢，金拱門定WINDOWS 呀

英國落左order 500萬劑

係 最驚股升 格仔都冇得執要SH

\ <-this 利申@415

侵侵一gel完頭就即刻夾

我449 呀

SH到review就算
入唔到又落330

call ccl 20

Trump 真係好Citizen Kane ... 依D大人物味道

可以go sleep了

Nio肯free fall未

420
坐到下年

冇睇成個鐘
全部冇變過
訓得

好股唔怕坐喇, 我都坐左wmt 同tsm 好耐, 我唔會理佢
反而我驚fvrr,fsly 呢d. 少少風吹草動就黎個散水棍

岩岩煮左營多，訓唔到了。

Never

原來已經40蚊

知連郡重熊，即刻升

升到70 我星期五想put

Fsly今日頂唔順走左 賺少少

隔離post d少年股神，最大既問題對自已太有自信，轉身唔夠快，仲要過夜

人生太短 出手要更大

ACB交學費區

tsla 幾毫子 玩成晚
想點

點解-70度無可能空運到？
我平時運sample去外國係keep係-196度
我覺得反而最難係目的地有無-70度雪櫃同夠唔夠位擺

莊家股strong hold， tsm就短炒

要汁就呢兩日執, 根據往例, 呢幾日啲保守基金會入場, 有望再chok上一蚊半蚊的
我就暗盤走了, free money

又話機構沽nio 到25 40反彈兩日就升返一半

same個量同量產運去其他國家
數量差好遠

留返比個孫

432 TSLA 等緊

垃指上唔到12000就返去6000

TSM唔係坐穩咗100蚊咁大鑊下話

nvda落山又落得幾快

唔會 但要俾時間佢回

好似話個成本係5000美金一盒
當佢有50枝係入面都要100蚊美金包裝未連運費
咁點解唔用MRNA同AZN果隻

有咩落返90先講價投

落返80先

5000美金咁癲
如果得佢獨市就唯有含淚不問價買
有其他就真係唔洗買佢仲未計分分鐘要專登買多個雪櫃俾佢

變灰

90以下不問價入

睇到 3 點
無料到 就 訓

諗緊txn 定tsm 好
同CAT

上星期一個 疫苗play 洗走左好多人

睇新聞話要用啲咩專用盒黎裝
因為唔止要飛機果程
仲要到埗+注射5-7日一定要搞掂
用咗果隻盒就應該唔使要雪櫃掛

39有貨, 隻野由 $5開始睇

師母分析片
新髮色又幾靚啵

個V deep到落心口都係乜都冇

重見99了

想問下SNAP近期個走勢得唔得

準備轉燈了

俾mm條柒頭皮祝福過

VXX價投位置

Nio free fall

棍落

... LOCKDOWN LA X

有時都唔知自己操作差心態差定運氣差
肯止賺就永遠繼續升
想貪心啲唔止賺就倒跌
蝕緊止蝕就反彈
想博下唔止蝕就直插
唔撚操作例如TSLA呢啲就妹妹下
10次有9次都係咁
結果賺就賺少少 蝕就蝕勁多
究竟我啲操作出咗咩問題

拎返d錢去做定期

咁overall都一定賺多過定期嘅

轉燈ready

落地獄未好撚憎係到磨

岩岩一堆人話好悶 急插緊

我都係咁 所以心態轉左
唔買妹下股，成長股set好止蝕止賺

止蝕一hit就走 止賺hit到向上推 如果回番落原本止賺位就走
但個PL Ratio 起碼set 1:1:5

假設你50%操作係正確 都汁到下石仔既

暴插

小背心講股有冇睇頭

訓醒起身迎接滿倉紅

TSM幾錢再入好

at least 93

Mrna我屌你老母 我屌穿你個西

無90唔入啦

48入嘅NVTA 酒唔酒好

sq真係廢到 玩左3日陰跌

佢兄弟se今日回都彈返大半

睇果陣都笑撚左

今日入得過

我用hsbc買美股，如果我沽左d貨，係咪唔可以即時用個d錢再買？

個倉BA嘅佔比就追上TSLA

屌你老味 我大NQ今晚就打穿你12100

原來睇番10月頭都仲係80鬆啲

大家睇好升定回調因為今日市前太急？

呢隻支那股。。。
幾時freefall 割韮菜

SE財報入唔入得過

有冇得玩盤前盤後先

佢個名答到佢

冇得估 之前paypal差跌但sq就炒到飛天

今日jd出就唔多掂 但se好唔好冇人知

上星期買齊左

岩岩起左ride倉，等下年發達

頭半句以為講緊tsla

-70度其實即係乾冰嘅溫度
時不時都有嘢用乾冰運，所以其實唔難

無咁簡單，乾冰-70唔代表環境-70，持續製冷同保持低溫先係問題
乾冰保溫只係-20左右，所以通常運食物用，一般疫苗ok,mRNA疫苗唔得

搵到隻垃圾刷錢 上post講過
Spot
直接沽

NIO

買個咁既雪櫃成本勁高，診所唔會買，所以好難普及
香港一般疫苗要求係2-8度環境，藥用雪櫃都唔會間間有，好多偷雞用普通雪櫃

Tsm 同cat都係高位喎

TSN

SQQQ

今晚都係D工業股先信得過

可能大家唔係好清楚物流運作
基本上temperature control cargo係成日偷雞
就算空運/海運果下係有control
但前後都一定經歷過陸運+存倉 呢度好易偷雞
反正你最後支藥壞左
都證明唔到你係本身壞定係運輸出問題

都係果句啦 係量嘅問題
世界物流嘅位係support唔到大量-70度
講緊keep cool已經係rare位
keep freeze再rare啲
Keep -70度嘅位你覺得supply係咪support到個vaccine? 搵人整多幾百架全極凍倉嘅飛機都可以嘅

即使有疫苗又點

有反疫苗撚，又有班自由撚反口罩反 social distance，仲有班 on9 仔覺得武肺係 hoax

Thanksgiving + 聖誕 實搞到感染人數爆升

最尾一分鐘神秘力量

TSLA 對神秘力量免疫

嘩
做乜鳩

個巿強到完全冇力跌

屌那星掛左單hit唔到被迫高追左sq

On99
依家個市係又升唔係又升

張Jd call止左蝕 又白番左一個禮拜工

有無beke 等緊財報

影響唔到個市
愈死得人多愈多case舊經濟升得愈勁
睇道指仲高過疫情之前
美國人根本習慣晒 話知一日1million cases
禁飛令都解埋 上上下下根本都覺普通flu
個市更加習慣

唔洗等武肺完結
當大家都習慣左武肺
經濟活動就慢慢復蘇
Or經濟模式改變去適應環境

Tsm已經100點睇

傻侵日日都話自己有好多證據好多料好多野爆
去左邊

爆到醫療系統超負荷
到時又要 lock down
紅州同班自由撚擺明就唔會理 Biden
2021 又熔一次

財報好但直插

又撤幾單官司

Lawsuits that tried to disrupt Biden's wins in four states are withdrawn

放唔放走啲航空股呢

72.38入

F巴我有推介avgo

你有無貨先？

無，諗住清qqq買半導點知仲未返家鄉

你一直SH Tsm既話跑贏你swing trade幾多倍

其實係架。

同埋avgo都幾高息架

由佢，反正近十年QQQ一般年化20%放番一年半載都無野啦。

但你諗住清QQQ 即是典

阿婆股妹下妹下

TSLA開車

咩事？

準備450

大家估唔估到係今日

發生咩事

BREAKING: Tesla to join the S&P 500 on December 21.

Tesla做咩

連帶nio都升埋

即係以後唔會點爆升爆跌

NIO SET TO JOIN S&P 500
Is this real?

@屌女巴

我發達啦

入SP500

真係中

call左幾張末日？

今晚升格做電車
大家睇幾錢

早知放ibond 入TSLA

靈車終於發威

終於等到起身多左1萬美

幾十張

Nio都

咁你聽日可以約agent睇半山樓

高追Tesla?

仆街 開心到 訓唔到

應唔應該高追？

好想高追

Tsla妹左兩個月終於

諗住放ARKW入TSLA, 掛咗成晚終於放到, 原來TSLA大爆升

終於等到TSLA入S&P!!!!!!!!

會唔會又半空解體呢

其實入咗有咩好

一唔一齊高追

酒呀

入s&p又關三傻咩事

TSLA又準備坐SpaceX火箭

入咗3手

仲未爆到邊

算啦，就黎變番正數由佢

今晚上500

tsla s&p 不問價高j唔屌 上望真600

恭喜

搵藉口一齊炒上啫

有冇人夠膽高j

Tesla分分鐘今日盤前就炒完

Clean Energy/oil service 相對大市仍然好強

終於到我中一次gap up

換張遠啲600 call啦同上次拆股play一樣 600走唔到

入sp500 靈車600蚊見

咁撚樣大裂口高開咩都夠我岩岩即走晒啲ba出jpm蝕少少都換番tsla

上睇700

上次拆股係咪千4上到2千5計百分比今次上到幾多

呢度至少20蚊 未計iv時間值你有幾多張

...
幾十張

下，入S&P wo，點同真係炒消息

一晚有首期屌 30張都6萬美

上2000 準備再拆股

咪on9啦 你即放我即接

早知我上期六合彩買6 15 17 18 28 47

想喊... 點樣訓呀 依家
手震緊

Tesla 得2股 又炒咗上去

大把人高追TSLA 放心

開市轉撚晒做正股啦仲問9成正股1成遠期600call

已經456聽日開盤470都似

仲有 300 股 tsla

尋晚入左100股tsla諗住炒波幅 點知一入即刻坐艇放唔到 點知咁大驚喜

好想入 跌少少得唔得

TSLA穿500先啦基本

跌咗

好想高追啊啊啊啊啊啊

TSLA VCP outbreak 應該上500以上

穿硬 聽日股災佢都10%至少成倉得tsla綠既時候又到了

發達

賭末日好似好so

今日唔想返工了

講膽

即刻高追 坐穩啦仲問

congra

飛巴 我終於威一次

邊個估到咁入s&p 同拆股play一撚樣

聽日開幾多我都追call啊dklm

高唔高追好

掂

之前睇blnk 見玩舊經濟股， 諗咗陣都無入，一爆30 %

我宜家分幾十注賭末日好過

仲問高唔高追既係on9你問得黎佢都升10蚊

入左標 係每年都有大量基金入貨 基本上好跌再大跌

係咪有個option calculator
想粗粗地計下價

已高追

期待聽日開市short squeeze

咪計啦 價內即直接一蚊一蚊加上去都夠和味

入咗sp仲會唔會好似以前咁暴升

450 睇到460 都唔敢買
459 買左

450入左貨 家下都461

個三角擺明磨走大部分人SH決心

利申得輕倉 搏盤前睇下有冇44x買多少少
三角at least 上到600蚊 上次就量度升幅double再多D

我地ev版塊又贏撚到開巷

咁樣裂口高開聽日收480都有機

$445追咗

真

上次千4到2千5升成8成 今次升5成都600

舊日412 ， 末日412 call 都有12 蚊時間值 如果450 call ,宜家460 ， 都有22蚊

舊日450 call先，0.7 你發達

462了

我都係 但入得5股又好似太少

一齊高追

點解之前無巴打睇blnk

岩岩高追左462.5

聽晚入call 有冇餸頭餸尾食

463痴線btw經歷過上兩次既人都肯定會strong hold 聽日聽大家搶貨short squeeze la

462

直上500

肯家有 唔好入末日 想食盡波幅又安全啲入多個月既call

咩叫short sqeeze

好巴tsla 又贏， 近排佢真係贏到

坐左成2個幾月終於見真章

特價405又唔買
465先嚟高追
利申冇貨

依張垃圾係咪可以番生

手震到唔識計數

我記得有個網計... 無save 低

咁你仲唔入，600啦

睇到個三角準備突破 但最尾冇買

FT今日變動錯撚曬既 咩事

做short 既比人夾爆, 焗住要買貴貨黎平倉, 變相推高個價

可能後日520就變20蚊

拿回緊啦 咪話唔比機會你地入貨

師父明白了

登你開心， 感覺到好似中彩票咁

夠膽就入

富貴險中求

Tsla入snp

Tsla升咩

i hv a position

二獎黎應該三獎都走唔甩

兄弟 有信念

雖然唔識你但睇字都登你開心恭喜哂巴打

玩左幾個月 終於個倉綠了
靈車 係咪終於會再比人炒格仔

即高追

Tsla終於開車

買盤勁撚到輕輕一跌就上番 btw上次s&p大家都托到上500 家下真入肯定唔止 仲要橫盤左2個月 個爆發力

做short既人平倉要買入隻股先平到倉
所以佢地止蝕係trigger 買入
然後買入又會推高個價

原來真係萬屌成才

Hold到expire

好巴今期旺到

好彩早起身，449 追到

一波返哂黎有突

TSLA 13%

連登全版tesla既畫面要番黎了

我要上到600先番到黎 之前嘔左20個出黎屌

有料

大家一齊贏多d

M記可以叫加大了

見咁多人高J就知一定無好結果

加油

利潤計本金，我都嘔突球半

大家一齊追

我要上到1000先追得返條數 想死

早排講個大戶均價415-420

40x咁平都唔買

突然入左S&P500 清倉撚點算

Tesla

我屌本來見低價仲想今晚入貨加倉

今次唔同 真係入咗

過咗去就算

咁多人46x高J tsla 我諗都係升唔高

家下入啦仲問 至少600

唔知今晚nio定tsla 成交大啲呢

即刻追12月call今晚

基金佬追貨追到癲

頭先見443 撳唔切入佢就即上返449 就無理佢了

入咗紙排隊395
未上車就開車

Congrats!

真係入s&p喎，你今晚睇完先再講啦

支牛啲買盤勁到幾百股幾千股喺度掃btw 465了

今晚等睇tsla表演short squeeze

好彩TSLA有100股倉底貨
Otherwise 得個睇字

你入返？

瞓醒突然數錢

未入錢

仲有冇人叫佢做靈車

有tesla冇窮人

450即追番知道上次拆股play今晚再開call

火箭要升空了

一齊嬴$

升到500先算啦
利申 210貨

有無人孖埋入電車

諗住佢依排咁廢 慢慢諗入唔入
無啦啦入s&p

我都係每星期少少末日call入市先

食粥食飯睇呢舖

Tsla gg

465頂了？

睇圖就465頂

靈車變火箭

升乜

數略咁計...
一張 上到450 都win 2500鎂...

SH又然

今晚tsm同tsla拉到個倉創新高

琴晚有人話電動輪椅唔識升，
一晚就即刻由400升上465

巴打可以約定agent睇樓

痴線 股票要百屌成才

我之前無屌就係咁食棍

我得100股同張leap call

屌你，nio做乜跟升埋

好似唔係侵官方開既case？

吸咁耐貨 有排升 700出一半

聽晚繼續JTSM TSLA

咁又未去到買樓 咁大

上次升勢行足一個月去到拆股個一兩日

今次應該係升到入s&p個一兩日仲有成個月

不過 換 12 pro 就 一定 有突

講左幾個月

瞓醒，今晚起身數錢啦

哇 今星期開500 你真係去買樓

係咪得我仲揸住啲突破唔到嘅snap

你仲有正股 呢度都夠做

EV stock

465妹左咁耐

夠啦 408升6成都652 上次升左8成

望望8月個段係咩玩法
今次堅入sp500 同上次拆股一樣玩法 一個月時間行升勢

唔差果兩三日
讓子彈飛一會

留返開市再爆10%

扮下野 妹兩妹 襟一襟幾蚊嚇班人放 然後又起飛咪話唔比機會

夠本long call 其實冇得輸，但係升到咁先入call，賺得唔多...

tsla
以為個app 壞左

琴晚仲負數緊今日無啦啦正數

我肯撚定今晚500

起碼500蚊啦

屌，得好少

Tsla itm遠少少call好定otm末日call好

仲有成150蚊水位iv點crush入到價內都有賺 同埋聽日啲iv都未到頂肯定 上次8月啲iv越升越勁

有耐性既今晚數錢

大師，幾時入？

y not both

每年大量基金入貨都大跌？

起身見到tsla 升，張末日call返生好撚感動，琴晚重打算放棄

盤後都可能收470

琴晚唔知幾多人落車

如果今晚開始回跌少少
當身家都要掃貨

得返半個鐘妹

痴線近排tsla 個iv 低到 無人買

IV有排升

我反而覺得佢會趁入sp500前最後瘋狂咁升 入左之後就冇得咁樣一日10%up咁爆

仲回 開市低過家下都難

夠啦 入左S&P一定慢牛 最後暴升應該呢次

上星期我覺得係做long side 最好 時間

Ching 好好運 一買仲要買100
我地屌撚左佢成3個月先郩
好似人地一買交合彩就中頭獎
我地買十世都唔中

我個倉未到新高，上一轉五百幾嘅時候先真係新高

700-800又吹大左喎

買左HPQ

靈車股東 起身哭撚左

大師兄返黎啦
等咗你好耐啦
利申：無信念, 上次43x 差唔多走哂

等佢回一回就可以入啦

一時時 抽左四手ibond 有八十幾% 中四手我都可以中三手

咁又係
淨係基金佬都夠掃佢上500

回啦回啦

要追翻幾手Tesla 等上500

睇黎465 真係盡

遲下又可以見識全倉tsla call股神

你個名

根據連登股神定律 搵機會放就差唔多

呢D野話唔埋既

Tsla 帶動大牛市啦

回左6蚊 咪話唔比位

咁多人睇tsla 升，咁多人call，睇黎tsla 應該會比人打牛落420

前個星期假突破個陣

狗莊

想知屌巴贏幾多

一起身多左十皮爽

英雄所見略同睇連登氣氛永遠準

因為大家都無貨啫

Tsla?咩事..

跌啦 比我入貨

永續420

靈車

知錯未

建議淡淡清倉

你放晒未

我走曬 永撚遠都唔再玩呢隻垃圾

Tesla獲納入標普500指數 收市後交易升14%

標普道瓊斯指數公司宣布，將美國電動車製造商Tesla，納入標普500指數，下月21日開市前生效，消息帶動Tesla股價在收市後交易時段急升近14%。由於Tesla市值超過3800億美元，非常龐大，指數公司指，將與投資者洽商是一次性全部納入，還是分兩次納入指標。Tesla被納入標普500指數，意味追蹤有關指數的投資基金，要買入數10億美元股份。

2020-11-17 07:38:05

點分2次入？

靈車終於入s&p

meme股升跌全靠消息

TSLA唔會放

張下年500 Leap call

屌wwr er賣左

又話sp500 465都過唔到

應該今次唔會啦，tsla行左3個vcp加三角形整，再入返s&p.

同埋中國三傻比人炒得咁勁都係因為tsla停火，依家啲水實返返tsla唔使講，he’s back la聽日開市高j 追call先

靈車終於要開

電動火箭會升幾多日

想入貨呀屌

契媽又一齊升

Carr盤後咩事

明知個頂465都唔放
反手put鳩佢啦

藍巴好耐無見

你買股票淨係買盤前交易？

咪理佢地啦佢地自燈派開膠

Elon papa

唔好咁搶口
搶口得一個結果

開心到 訓唔著

疫苗物流冷氣櫃play?

之前做咩要買qqq

見到大家tsla咁興奮我都費事po琴日賺左50%

上次升到拆股個日

今次12月21日入sp500

藍巴默默做功課密密賺

識玩一定put nio

留黎比tsla

fat fat啦

咁撚尾機

藍巴屈

我都好想學藍巴
每次都睇你中咁多
就知我知識層面唔夠

自燈派，咩term

數錢未

睇嚟要下次拆股先去得返420

我啲5倍play相對大家tsla繼十倍真係小巫見大巫

炒聽日er啫

Hold緊幾多股呀賤熊巴？
好耐冇見你

240 股

放走左十皮野美金-.-

屌女巴見你琴日心灰意冷

尋日見到tesla好多買盤搏入500
太眼訓無跟

arm

tsla 600見

黑到。

中間都有幾次上到435-445 d 位啦

乜你又興石囝果隻玩法

On9左 roll左去正股同1127call

我諗賺少一半

今晚再追

一日賺50%都小巫

依家465嘅話，應該今收480，今個星期一定過530。賣唔賣睇你貪唔貪

今晚追Call先，每日數錢既日子又到。

唉on9左唔好再講
一起身睇新聞手震

真心假突破到傻
搞到我信念唔夠

石巴又出黎收割

跟即入500call

530 CLS

琴晚仲有話唔識郁仲唔放一衝痴撚左線

我買TSLA咪好囉

追Tesla 末日options

都話你唔洗擔心佢

成倉得GM正股同AMD call炒功課容乜易，買完有冇信念先難

賭場 RIO VOD

【彭博】-- 《太陽報》未說明消息來源報導稱，英國首席脫歐談判代表David Frost告訴首相約翰遜，預計最快周二與歐盟的貿易協議談判會有突破。
談判仍可能因漁業問題和繁瑣程序而破裂
報導：歐盟官員已準備好進入談 判的最後關頭，並尋求「創造性的解決方案」，以避免無協議脫歐
英國官 員表示，協議草案文本的關鍵內容尚未達成共識，政府在談判立場上團結 一致
注：脫歐談判進入「行動」的一周 英國警告不會退讓

下 我都灰架屌

Roll後左 賺少一半

其實有機 但你驚咪轉遠少少

入sp500 都上唔到500
不如唔好入

今日m記加大先

屌女呢d零頭嚟

420碌落山

完全無概念要點play
有無人教下我

Tsla call喎你地

手持呢張 食唔食左佢好

Call定下個月中600

講真控左咁鳩耐

今鋪我睇破前頂

睇開7000

原來真正連登大船係tsla個個潛伏晒係到

賤熊終於上水

準備食個m記加大

我估落一落450企穩再隊上

你諗下li XPEV nio 呢排就知有無可能，tsla升到500都係升10%only，佢入到s&p點指500幾..

返工對沖未啊

話左tsla會一棍爆架啦
終於等到佢突破

今晚收480既 拎profit轉做下星期500都夠做

唔緊要 今鋪不問價追call

仲落咩，一野爆上500 啦

你做咩係到帶風向
而家石仔改左啦

咁遠慢慢擺下啦過幾日分分鐘成百蚊

臨瞓入咗一張call 訓醒呆撚咗

大家唔聲同声又屌曬鬼，點知個個都重倉

建議你星期五先決定

破硬

末日call

你日日都叫緊個市硬到跌唔落tim

今晚呢到精浸/哭喪走唔甩

真460都還神

大陸喱炒股真係好撚惡

連燈

真係跌唔落喎

Tsla 的大船日記

輸晒咪問老豆拎 你知唔知我老豆乜水

應該留得低都係deadheart
一般賭仔都係去哂支那三車

船長回來了

一晚搵 500 個

一路屌一路入CALL

Dklm 我懷疑鳩叫nio個班都係tsla支持者扮

淨p 巴未蒲頭

呢d好明顯真係賭仔

巴打識玩

好耐冇試過做船員
今晚大家再出發

最大就係tsla
(唔計qqq)

Assemble!

P巴呢

唉 有無人安慰我

傻閪放閪末日call

賺少左20萬美金

same here

TSLA 700

外面多咗tsla高j post係時候要放手

@p牌炒車專員 返黎做船長啦

個個SH TSLA

見證曬由火箭—>輪椅->靈車->火箭嘅階段

訓左/沖涼無入果隻

邊有咁多呀

得番貨底
呢幾日又無加到

自燈 / 派開膠

聽日買返

全倉tsla

當開465
15x130x100

P巴返黎宋

Avenger feel

信念唔夠

依排咁旺 可唔可以比我食埋jpm call 120

尋晚溝左tsla

Diu lei ar

慘 尋晚見你斬晒 淨番100股？

本身仲想話450就放晒tsla
而家咁唔知應該點做好

琴日契媽arkq都有入tesla
唔通收到料？

p巴入左tsla未

450 otc同你接晒佢

琴晚spacex仲要成功送nasa班友上太空
跟住就s&p
懷疑夾左時間

召喚連郡大船gif

大把賺錢機會
點解係都要揀中國嘢

無上tsla大船

無溝到tsla 賺左少

我都冇咁既諗法
但今時唔同往日了

Assemble!!!!

你當佢 450 先
我預 開 450
如果未 FOMO

明谷高佢啦

個倉翻生呀今鋪

Tsla認真討論區

本身諗住琴晚放棄，就係見送緊上太空先諗住睇埋呢兩日，好彩無走

99% tsla

尋日Tsla低位$404
Nio $40.7
Nio不知不覺已經$47 我地支那又贏

仲諗住420-460炒多轉

可惜無買到未日call

1月15揸到上600都仲得12月21前必到

唔緊要

佢開幾多都好

照call next week 500

tsla咁爆上去，你估契媽唔跟突擊咩

聯合艦隊

Buy and hold GOOD equity ...
SH Tesla的人有福了

臨訓前係三角形底入左少少靈車，估唔到咁快爆上

終於上手啦小西

今晚個倉終於可以轉綠燈

連登活躍股票月結加權指數(完全體) : 1336.01 , 5.16 , 0.39 %
連登支概指數 : 1345.21 , 1.02 , 0.08 %
連登光時指數 : 1028.56 , 11.21 , 1.10 %
連登舊經濟指數 : 1316.57 , 51.52 , 4.07 %
連登奢侈品指數 : 1289.96 , 24.41 , 1.93 %
SPY : 362.57 , 4.47 , 1.25 %
QQQ : 293.2 , 2.27 , 0.78 %
VT : 88.24 , 1.11 , 1.27 %
BRK.B : 233.1 , 5.68 , 2.5 %
ARKK : 99.54 , 0.14 , 0.14 %

我就係原本416, 尋晚身痕408溝左呀

小西巴上水

又嚟玩依味嘢

Btw好耐無見啦

2020年有邊個靠正股唔靠option跑贏Tsla SH大軍

留名睇佢599放咗，然後tsla 升到700

肥肥喇

又要高J

全倉se sq fvrr

你都潛得耐啦

契媽入完Tesla 就入標普 係咪insider trade?

得5股屌你

係小西巴對SH派既考驗

咁早啲人就上晒水

開返trade log睇返哂自己做過嘅嘢每一條trade
睇吓自己邊d操作係panic 之下嘅決定
從錯誤中學習，張輸嘅錢變成學費
好快就會搵到邊種trade 法啱自己

500股Tsla + 30張next week call

nio 咁龍梗係靜啦

應該會

契媽唔洗做雞啦

突然有好多熟悉嘅面孔

加錢落acc先

今晚做一次全倉call神

各位早晨

尋晚瞓咗無睇，TSLA做咩

閪蛇都上水

諗緊入唔入多少少tesla炒短

Snp

今晚SH派再次統治美股post

幾個月前我仲以為你假膠嚟

閪蛇又然

尼巴，今鋪我都上水啦

繼續持有Tesla!
只入不出

Strong hold!

終於

SH派係美股post deep state

反向操作

今晚全倉tsla 未日call anyone gun

上唔切架電動輪椅 跌番比我入得唔得

小西=deep state

A bit risky

全倉next week call 500

入契媽都當入左半隻靈車啦

Diu 今鋪跟你

The king is back

今晚追CALL

龍軍集合

今晚放工食牛雜慶功好，定係食m記加大好

CALL G 奶閪

聯合艦隊

Tsla控足咁耐420會唔會同想入sp500有關係？

因住中肺炎

屌 沉晚未開市就訓左 冇入到

潛龍勿用

仲駛問
緊係下畫m記加大
夜晚食牛雜慶功
兩樣做齊

應該係喇，內部同大戶一早知，420 吸貨，等食加大

唔會掛，最多吊鐘出事

小西終於翻嚟

如果係為左S&P 咁一定一早收晒料
上次炒入S&P ELON MUSK條撚屌先話唔會咁快入

跟機x2

又笑p巴

唔怪得citibank 420收tsla

加少左貨

8月SH到而家

佢呢排點

震教之寶又龍龍哈

琴晚清咗arkk倉想回歸qqq懷抱，依家先話tsla入sp500

唔係我財，唔入我袋

SH 大軍

又笑p蛇

吸左成個月都嚟

之前太妹頂唔順set咗423清靈車
而家想死

屌你老母唔係12月8號先開committee咩

我都差啲全清arkk嬲得濟
不過無咁做到

下次再share

宜家入翻咪算

如果nio值47蚊 咁tsla至少值 1000

好多人上水果然係連群真大船，希望唔駛咁快見到張GIF

靠sh tsla option

EM: stock price is too high

靈車冇得炒格 要升級做電動車

佢妹左成3個月 標準既連登仔放左十世

美股鳩叫區（7月）

今晚回家了，ELON BABA我知錯了。

契媽話值7000

我係全清ark 但入曬tsla

Tesla成材

我仲揸住 100 張 snap 100蚊call
應該會變廢紙

會唔會係咁

好蛇有冇倉底call

但依家先追tsla又覺得自己on9

病緊唔講住先

50 蚊call 先岩

下個星期500
你諗你

我得好少貨
因為tsla Chok 得好勁
𣎴過都鄧大家開心

Gel到nio沉 =>Tsla 重登皇座

入s&p 500

升到500 ok?

一直以7000 為目標，其實係香港見到Tesla 既比例都不停增加
對股票有信念，佢妹夠就起身啦

我d 下個月38 put比夾到仆街

有張call 原本準備好打把

好巴咁都比你諗到

見到Tesla撞多d....

衝啦

超似果陣宣佈拆股之後爆上節奏

1 千再望，一直唔入，唔係仲on9?

揸得d 契媽call 係手當買左tsla call 算

好巴今晚會加注嗎

破晒三角

sq肯升未今晚應該好好氣氛 又tsla入sp 希望帶埋nq做突破科技股追落後

呢個真，越嚟越多Tesla車

緊本就係 個陣都係一野咩下降軌阻力位都穿晒

唔怪得近排加咁多倉

一定過530？點解可以用一定呢個字眼咁有信心

屌 tsla開左spread call咋 實賺好少

但如果純long call 無做spread既話，張call而家磨蝕左4-500 美金

幾撚癲

連群真係好撚燈
尋日先集體跳船，話咩買tesla浪費時間金錢
今日就入sp500

掛小注450 可能test下450企穩再上

契媽：想逼我宮，知我咩料啦依家

C朗都係學連仔

通常我係連登留完comment

會反向操作番

今晚tsla就500+

當成個連郡都追call追貨時點做唔洗教啦

以為集體跳船 其實得自己一個

我覺得tsla今晚開盤會畀兒燈仔燈返去420-449

連群指數

依幾日好癲
Nio put-> 疫苗play-> tsla play
可唔可以比我食埋jpm call

講就咁講啫

利申：無走過

咁就係比機會你啦

佢係咪比人踢走左契媽

屌 我都係 上星期賣哂 已廢左紙
賣左佢執返幾十蚊美金算
本身疫苗play前 早一個星期五仲fapfap緊

想追，但琴晚賣arkk啲錢係用銀行買賣，要t+2
要聽晚10點半先追得返
澳門得大西洋銀行做美股

10萬hkd，諗住一半qqq，一半靈車

肯落即加貨

Mm派又要追貨，成個vcp出曬黎，大把人接貨驚西

增長知識

我上咗船你先跳船
上170懲罰你

M記1年飯卷

jpm妹下妹下

坐左好耐

今晚再加

你唔係食左咩
利申食曬

有信念既一定唔會走
冇信念既跌一跌就喊哂口

仲好 即掃貨

而家唔敢入住 等開盤睇下回一回

你痴線 一樣死
除非leap勁遠期

賤熊巴： 我叫你走我自己冇走

追返兩倍既call
你地班與眾不同撚咪撚咁on9
知唔知tesla壓左幾耐
而家入去short squeeze死你地

Cup and handle 呀ching 集氣啦一齊

契媽呢兩個月啲操作有啲亂嚟，高追咗好多股
tsla盤後升14%，arkk先升2蚊

今日入

食左lyv mar lvs得番jpm call

琴日朝早先同個fd 講，好快入SP500, 依家個價靚價入得過佢依家應該dum 曬春

上星期390你唔入
根本跌穿400已經唔洗問啦

正股驚閪

我講嘢不嬲都咁無信心去答你可能/有機會/正路應該會，不如無答

廢老股全體cup & handle
要成事睇黎要疫苗play 3.0

今晚分分鐘直上500

我call 星期五到期 尋晚 由+250% 跌到 +20%

係就開心
倉底tsla終於上嚟

等唔到咁耐

好有7 8月果種feel大師兄真係歸位

無耐前先460落404
肯落你都唔肯加啦

你好似得返四日?

上2星期有一晚跌到380
可惜冇哂cash 冇得加倉

咁我的確係

how

分分鐘市跌得佢升
扯晒d錢入去

無錯佢一落 我就要走架啦

中武肺果日加左call

不如依家將啲閒錢買曬tsla/appl，再del app
再當啲閒錢叫曬雞，忘記咗佢

整個一年後鬧鐘提醒自己裝app，應該有驚喜

屌，之前465入咗，427落咗
而家都唔知仲入唔入好

人地買股票用年去睇

你尋日唔係先話平一啲lock profit咩

XLF冇跌

上美股post真係學到好多野

平左正股 mar lyv lvs call
jpm走唔切

呢度用盤前盤後幾個鐘去睇

係時候gel頭

縮vol呀 屌

小西大統領

Tsla值1000 Nio值300

ceo你病死既倒插一半

睇5分鐘圖話升得小

小西行長

Btw要好好咁分析，否則驚變左鏗鏘集個stop loss as planned / 2R good trade咁

無走過,
408 入多100 shrs
手持 幾十張call

X2,所以點都要留番少少cash

爸爸

知錯啦 比我入返tsla ok?

Nio300 咁tsla值 7000

唔會掛

契媽單野，將帥不和兵家大忌

成班叫左幾個月春話跳船，點知出到黎個個都有貨

有冇人高追

不嬲叫左春先 之後再算

我突發奇想，不如測試下連燈指數

我聽晚入tsla，跟住sh一個星期
跟住每晚開市時計下財經台，當有晚頭30個post有15個標題講tsla就放

睇下會點

契媽遲早走 再開公司

有無做spread?
我成日覺得tsla call唔開spread 輸多過贏...

唔好太信依到9 up

縮咁多

點解唔SP 或SC?

電池日之前跳完又入返

不嬲都討論同操作係分開

你無貨 ?

一星期

今個星期嗰啲都未食？
反而留左mar jpm 正股

我見你在度都有段時間 仲信連登仔

仆街 我好on9

唉 成手ark系列 屌

仆街仲有d要坐既手足 應該都入左arkk / w
唔撚知佢地點算.... 識佢地既人幫手提下佢地啦
可能轉返qqq算？

上星期吹曬vcp，叫曬入貨

係 我諗住佢一野爆到atm 可以計到條數 點知差小小

好多post，可能上半場牛3下半場熊3

你可以試下跟連指個weighting 買

tsla拉升nq今晚

淨係入左契媽ja

所以我依家瞓醒後思考咗幾分鐘，清清楚楚，琴晚清咗arkk倉冇後悔

只係賺唔到頭先盤後個兩蚊，唔係我財，唔入我袋

我尋晚好想全清佢
覺得ark 系leadership factor幾大

我前兩日先加左call
講出黎笑吓姐

係，特別呢行。

話時話，新公司唔知會唔會有同一問題？

都係賭姐 大細 一鋪 下次再黎

個個反向操作dls

未食呀 得番小小價值 當買6合彩

連郡推post指數

屌巴今晚含淚入番?

尋晚走曬

我有份吹奏

利申: 馬後炮

一供股跌一大棍都走左一批

TSLA SH 揮手區

今次有short squeeze應該冇事
除非今晚8點美國佬大莊起身向下打到變紅

好似呢排加倉最多都係tsla

成日都入架啦

呢到個個清都手持100股tsla+幾十張call
連登大戶

新公司就唔會啦集資會都唔會咁蠢比人拎controlling stake

有咩佢d email 唔見有

+500%走曬

咁多人gel 頭，我又gel 下tsla 等班友做燃料先

有tsla 震住 唔大量減 個價 最多跑唔贏 通脹

Option 另一面係vol，其實係trade 波幅預期多過正股走勢

因為消息應該冇咁快傳開全國全世界都知，起碼俾一個星期啲新人股神入場先
唔通聽晚10點半都唔夠15個標題就入都唔入咩

馬後炮x2

嚟緊個星期應該人人追tsla
跟住d呀婆都問tsla咩number

唔知MM仲會唔會講i have a position
過去兩個月 靈車墳場都唔知埋左幾多人

有咩過埋今晚先

VCP 就 大中型股 10 隻會中 3-4 隻
當然要跟大市

走左兩轉, 均價 做緊 385

食埋呢轉tsla 都同契媽講byebye

波巴今鋪點睇

入番tsla?

8月個陣身邊唔炒股個D人都係tsla炒到一半先開始高追

係咪唔應該再買契媽 要走了？

I have a position

真係訓唔到....
唔想返工了

唉 驚比人奪左權就大執咋

死撚開啦 燈撚死左我隻 snap

本身有300k stock + call
唔追了 睇佢表演

樓上係講緊坐緊監嘅人，之前答咗佢地，叫佢地痾煙ark系列，出監再睇

依家就算有人寄信入倉通知佢地都冇用，都走唔到鬼

打響左個朵 應該唔少人想課金比佢

點會同錢作對 等契媽過左檔先轉都未遲

睇下佢hold唔hold到先 hold到再入都無所謂
佢要升大把追落後幅度

執幾多呀？

你依幾日都唔洗訓

沉船友表示想上tsla船

咩單位 ?
usd ?

跳船

次次我都見到一堆支概股

上次CRM吹入道指 gap up 30%
我都係睇Tsla今鋪+30%

今晚一齊高j

Yes la

美股post唔能用港紙

美股彭于晏 美金劣鳩劣到手軟

佢肯定又Bought some tesla this morning la
然後插果日就still shorting qqq as a hedge

第一次炒tsla有咩要注意

最重要係volume 呢兩個月靈車縮vol縮得太勁

tsla 7000
nio 值2000

仲未開post話加左倉

孖爆末日call

飛巴除外

SH till 21th Dec

你隻TSLA同VERI都返嚟啦
點睇

屌女蛇

老p就有

我唔大倉

21 dec 2022

如果契媽開新公司，大家會唔會跟隊走

同埋真係可以咁做咩，辭職跟手做返同一類型嘅嘢打對台，正常我估最少1年冷河期
如果唔係，咁買佢公司有撚用咩

嚴重啲，我做合約隨著係唔俾走，要做多一年先準走，如果係咁就大撚獲

呢d新聞其實都唔新，當事人可能大半年前已知同埋嘈緊

契媽今晚發力了

NIO都跟升

正！又一個翻倍機會

希望手足入得唔多 所以好憎比人知炒股票 然後叫我比no...

唔好信連登

其實正常點都會傾下不如用cash settle
呢次應該係傾唔埋hostile takeover李小膠啲fd
我就ching左chong既

人地老手會平左倉先黎gel

Bought some wor 今次，ok la

不過講開又講

原來老散傳說 控價入snp係真

堅定不移唔會掂TSLA

無惡意問 完全唔明點解你會覺得12月21入就會升到嗰日

唔好放哂
放半啦
一半等佢上

mm 成撚屌黎
佢d short sqqq 究竟平左未

好彩琴日靈車加左貨

s&p500

Btw 石仔呢？

依家個價停左係462左右，前一個頂466，再前一個462 ，個價停係呢度好鬼 參考之前宣佈入sp500 d股既走勢，其實都係得幾日升之後都係打返落去，睇下今次點

好耐無見啦窩利巴

岩岩盤後最後一刻果5000股
係邊位巴打不問價沽

其實之前arkk係咩人係真老細
要睇契媽同arkk本身份約係點，正常佢呢d level都半年通知期喇

hi pepe 巴, tsla 終於都

所以我諗住一個星期後先計連燈指數
我估算會破500過週末，下星期二上到520，到前頂
前頂啲高追股神回本清倉，回返500
下星期三開始婆仔細路都入場，破600過週末

12月頭，連燈指應該會30個post有20個係tsla

依家個個叫 elon 做契爸
過多一排跌返又會叫人契弟

叫人all in 一隻正仆街

都話連燈好準嫁啦 當你見到隻股票無人講 又話佢唔撚升個陣

就黎料 TSM又係咁

訓啦柒頭起身數錢啦

1股不走tsla
dllm

一陣仲返唔返工好
要對沖返 個 risk

訓啦屌

幾十萬港紙

垃圾 文職仔

最緊要睇volume 有無大戶追
有既話就係buyable gap up trade
無就只係曇花一現

靈車
輪椅
電車
火箭 <-- you are here

忍耐係有成果㗎

但你唔洗瞓咁款

你之前蝕好多咩

波巴仲有冇TSLA Call?

Elon Musk風火輪

應該係連登所有散戶一齊追

530/電池日

連登大船

琴日入曬舊經濟股既第一注 等疫苗真面世

尋晚 9 入左D 野

睇第一棍帶唔帶量？

Amd

無喇 上星期見佢上番420就走哂

睇市場氣氛 Tsla破位上 如果帶動到nq突破埋既話咁三大指數都入晒慢牛 其實所有野都有排升

入左咩，我諗緊入邊幾隻

真, vcp 接 buyable gap up 就可以揸多個 一個 trend

唔好睇少連群既燈力

spy voo等s&p etf本身個pool有幾千億

大戶唔控返幾個月價嚟呃散戶貨
唔通即刻入s&p，嗰啲etf要追貨時，益之前班高追師奶咩

盤後已經睇到個量好癲基金不問價追 追完又會有一大段升幅

m記加大賀下佢先

起身柯尿 望下 tsla 就搞到訓唔到

入左tsla 巴打建議今晚即放食左先

有錢齊齊賺

扑暈自己算

今晚mon撚住MM

佢一出post就放

一開始連群就諗追唔追好 又想回落黎比佢地上車

諗諗下已經上到500幾600 到時再高追

跟左小小veri

要比acct 屋企人manage

佢上次一講完
就$450開始係咁跌

返緊hea工 兼職炒股賺2份錢

佢通常升左幾日之後
xxx rised 3 days 30%, i have a position

懶鬼